世界維吾爾大會主席Dolkun Isa：我們與香港同在

pish

維吾爾族都要加油啊

我們都與你們同在

push